琴日散步見到佢

好似係青衣？？

尋日晌上水見到類似依架掛住機械測試牌晌馬路行緊

是咪有收藏家買左渣出黎游車禍河

呢部好似係停係大棠